有冇人今日都著左superme雪山出街?

喺mk見到幾個 今日冷能到。。。

著緊不死鳥😅

不你老母

冇著衫😅

好惡😰

惡你老母

☹️

著緊bees

你件雪山大熱天時著咁多年臭撚到冤😂

每半年乾洗一次 米屈🙏🏻

屌你老母喺連登用乜撚野emoji 😅

連豬有不良政治意味
我深藍絲唔用依啲嘢

👌🤗

小妹真絲..